Toen ik dat mijn gezicht opnieuw was er een dergelijk gruwelijk aanblik Miss Havisham is, dat het indruk op me, zelfs in mijn passie haast en verdriet.
"Estella, liefste Estella, laat Miss Havisham leiden u naar deze fatale stap.
Zet mij voor ooit - je hebt gedaan, ik weet dat- maar 78/258 zelf op sommige meer dan persoon dan Drummle.
Miss Havisham geeft u aan hem, als de grootste lichte en schade kan worden gedaan om de vele veel beter mannen die je bewonderen, en de weinigen die echt verliefd.
Onder de weinige er kunnen één die u liefheeft, zelfs als de halsstarrigheid, hoewel hij niet geliefd als, als ik hem, en ik kan het beter voor uw naam!"
Mijn oprechtheid ontwaakte een wonder in haar dat leek alsof het zou zijn geraakt met compassie, als zij hebben gemaakt mij helemaal begrijpelijk te maken voor haar eigen gedachten.
"Ik ga," zei ze opnieuw in een zachtere stem, "gaan trouwen met hem.
De voorbereidingen voor mijn huwelijk, en ik zal binnenkort trouwen.
Waarom hebt u een schade veroorzakende presenteer de naam van mijn moeder door adoptie?
Het is mijn eigen handelen."
